請問三民主義(狗隻#226851)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
原來武漢肺炎真係有可能係美國製造。。

認為蚑共病毒可能美國製造

罪證
美國新冠肺炎確診超過50萬宗，如人間地獄！

連登仔要認清形勢，唔好跟錯隊呀。
屌你老母跟美國叫跟錯隊唔通跟蚑那俾蚑那狗活摘器官呀?

真係驚撚死人唔知你喺連登犯幾撚多版規
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

認輸師係用嚟撚嘅
下面隻奶共賤賊就唔同，要直接追擊

老鳳好波

條撚樣忍得佢好耐啦

原來沙皮狗喺呢度吠過

cctoy會員撐侵偉論收集區

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鳳你有份反侵